有冇90後既巴打係無目標咁生活緊?

覺得生活好悶 無野追求 無曬目標咁 每日都行屍走肉咁等weekend放假 唉

每日都係返工，收工，食飯，訓教
一星期返六日。
持續左四年

每日都做同一樣野咁，好想死....
又冇女女就算都唔撚正常！

我5日都想死 唔知你6日點頂

真係好苦悶

又要返工喇

搵樣自己興趣去學下，一個星期一堂，幾辛苦都好，為自己生活增添翻少少色彩，又可以識多個朋友

星期6,日唔想出街 剩係想抖下

非常正確
以前有女就會覺得要搵錢儲錢為未來
佢走左就日日唔知番工為乜

行屍走肉左一段好長時間先慢慢振作
學得好慢也好，搵D野寄托下就可能慢慢忘記痛苦

不過都係搵多D朋友互相扶持最緊要

返工為出糧
份糧得雞碎咁多想買下野/搵d節目都驚唔夠洗

份工無前途
一年儲咗十幾萬
但十幾萬又做唔到d乜
見唔到將來

我嘅目標就係辭工
為咗達成呢個目標就要返工

份牛工做左2年幾
呢份工係唔少人來講算係穩定嘅工
人工唔高但福利好準時收工
每日就好頹廢咁唔知做緊d咩
好想搵d新嘅突破比自己

巴打, 一樣情況, 可唔可以教我點企番起身?

目標就係每年去果1，2 次旅行

畢業完個下仲有好多野想做想試
返左一年半載 咩理想都無晒 動力又無埋
返工等放工 返屋企 再返工
一諗到打後幾十年就係咁 灰晒

無 點算

逼自己學野，我都諗左好耐

可能學樂器你覺得要買野，又怕三分鐘熱度，
咪搵D上網就學到既野

可能學英文，外語

頹既咪搵D Game，上下網識朋友傾計麻醉自己

我兩樣都做緊

真係頂唔順
試過一畢業就返全職5日工
頭幾日已經諗緊係咪呢世都係咁 真係好反智
再諗落 返工到中年儲得個幾十萬又有咩用
香港都冇未來
之後返左一排就辭左
一日過得一日就算

btw 依家又要搵工了

唉 返工而冇哂私人時間真係好慘
咁巴打喺屋企平時有咩做

轉工未

究竟點先可以搵到份啱自己嘅工
大家見工嗰時係點講

無學歷，驚走左搵唔返份人工
但又冇前途

唔可以邊搵邊做㗎咩

又準備訓

返咗2年Full Time,日日返工等放工
打算下年去Working Holiday，15 16緊
同時又好驚到時返黎香港搵唔到工

日日返學放學
好似咩都無學過無做過咁
返工溝女讀書全部都無動力
已持續大半年

冇目標 近排又散左 更加頹

畢業搵左份人工福利都唔錯嘅工 但係番左一星期已經feel到自己唔鐘意份工 同事又差 番得唔開心 想番多個星期就辭職 但又唔知搵咩工做好

$？

唔想返工

16k ive仔畢業

咁都唔錯？ 再搵下先啦 要走就趁早 做左幾個月先走仲難走

有
可能就咁就一世

日日返工搵錢唔知做咩

咁又冇你咁慘

認同

先做咗兩年幾三年嘢
入公司個時團火已經熄晒
每日都唔想返工
好想裸辭

邊行

會計撚